［突發］一人一email攬炒美國

其實我地勝利團隊一早就暗地裏幫joe拉票 宜家要乘勝追擊 我地要嘅唔係贏少少 而係要大獲全勝 即係全面攬炒
一手交錢 一手交貨
你俾錢我我地幫你寫template

善心打破

樓主收咗三千萬won

樓主買晒兩邊

膠啥

我地一日未收錢一日唔會做嘢 係咁。

咁低質就行撚開啦，波台狗

文盲連娛樂台同波台都唔撚識分？

波台狗去到那裡都是波台狗

我娛樂台 你好撚柒

兩邊都有差唔多嘅人無差

你好撚狗

柒頭行開啦 柒咗又唔認 cctoy一世俾人當玩具咁撚

佢哋不嬲講晒